【毒病進化？】法國變種病毒能躲過核酸檢測 染疫8人全死

2021/03/22 14:39

〔編譯陳成良／綜合報導〕法國西北部布列塔尼大區（Brittany）上週證實出現全新的武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）變種病毒。經初步分析，該變種病毒似乎能躲過一般的PCR核酸檢測，最新的消息傳出，8名感染者已全部死亡，初步顯示該病毒株傳染力恐較全球其他變種毒株更強，也比原先預期更致命！

據法國《快訊報》（Ladepeche）報導，3月13日，當地濱海城市拉尼永（Lannion）的一家醫院發現了79例COVID-19病毒感染病例，其中8例帶有該病毒變種，這8宗案例中，7名患者原本都順利通過核酸測試，判定為陰性。最終，研究人員透過對感染者的血液樣本和呼吸系統組織進行檢測，才發現了這款新型變種毒株

科學家將這款法國變種病毒命名為「le variant breton（不列塔尼變種毒株）」。布列塔尼一直是法國武肺確診病例最少的地區之一，「不列塔尼變種毒株」被發現後，外界開始猜測，該地區的確診人數少，可能與新變種毒株能逃過核酸檢測有關。

專家們的初步研究結果顯示，「le variant breton」毒株的毒性或傳染性比此前已在全球各地發現的其他變種毒株更強。

目前，科學家們正在針對這款新的變種毒株做進一步風險研究，驗證該毒株對已開發的疫苗以及曾感染病毒者體內抗體的反應。

中国病毒真係CLS

武漢肺炎 - 戰爭用生化病毒果然名不虛傳

英國變種病毒
南非變種病毒
巴西變種病毒
法國變種病毒

就係無武漢病毒

陷球剷了

連登仔：弱感冒就弱感冒啦恐懼撚

人類滅亡

resident evil

估法國一早有份

打科興得永生

生化危機

繼續唔追究

冇漢病毒

中國原種病毒

一早講過就算病毒唔變種
中共都唔會收手會放更多新病毒出來

屌你老母 大陸狗究竟整咗啲乜嘢出嚟

會唔會中共派人去法國搞出嚟，四圍都變種，就中共冇

呢位巴打
你知得太多了

法國肺炎

唔肯帶口罩, 咪好似外國死亡率咁囉。

d無懼撚一邊叫弱感冒, 一邊帶口罩用搓手液。

可以po ig話我中咗le variant breton，一定好多like

連pcr test果段rna都變異埋,現在bind唔到

嚟啦嚟啦
超級變種病毒
疫苗又變廢水

儲夠藍點未開技囉
先係廣泛性水性空氣傳播嘛

若然未報 時辰未到